[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

第10post 好快就滿 lol

巴打們繼續！

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

買左第一頂stetson 後好想勁買

睇相下季桃好似出wrangler褸

紅巴真係日日都課金

上個月架啦。

wrangler 我有幾件blue bell 嘅vintage

各位去桃店係買當店限定 定係求其搵岩心水就算

我店限撚

我都bid左件黑牌

heehee

想問紅巴響邊到買？
我都想買頂，要上網買？
睇就睇岩款既
但又無得試驚唔岩面形

新post lm
入秋後真係特別快爆post

我係樂天買

着上身映黎睇下

留名學野中毒

我去唔到take5呀

大家買workshirt會買岩岩好定預鬆小小 其實好岩身好fit但有啲短身好唔慣

響樂天買美國野會唔會貴左？

想買
Open Road 6X Cowboy Hat
Silver Belly 色

見啲鬼佬帶就好正
但見個款同隻色好似都蝦人帶
唔知岩唔岩我把膚色面型
驚個brim 太闊
所以都係想試下先

唔短啦，幾好。

我肥，我會買鬆d

咁多位巴打，我想問下 Barbour ashby 大家係喺邊度入手

XS olive已經冇碼 anyway thx巴打

入秋後真係冇人阻止到呢個page

係 大家一入秋就不停放毒

咁天氣熱都短褲啦

下星期咪二十度以下

asos

其實呢邊都係得早晚清涼D
其他時間都幾熱下

個post 推得好快😂

著唔著到barbour 呢？

好！ 感謝巴打

有無巴打今曰去tak5

扁平足+大腳 (UK 12.5)
想問着Viberg boot會唔會睇落隻腳仲大？
有無邊款/牌子推薦？

第一次玩

咩黎？

Bandana la ....

轆緊去做take 5會員

黃藍車線好正

我等等都會去，準備入第一條桃

我去買條限牛

頭先有無巴打上左new black 好多牛仔撚

買褲

見到你啦

hahaha finally

我熟客黎

買左兩條

見到你好熟口面

我聽到你講take 5 又著住新嘅875就知係你

take5會員係點做 見vip至少都平300

半年定3個月內消費3000就得

唔好跟蹤我

一野買夠3000就可以了

係人都知你掃咗6條牛

成日都見到你 日本又見

咁啱啫
同阿哥一人買咗一副kame

叫我麻 有平

哇 毒死人咩
逼人買褸又買褲

咁正

渋谷巴走左未 可借VIP

我未呀 佢話有抽奬

見我同佢地咁熟就知啦

我幫人買一條 我又買一條 夠左

等等會有個毒L搵你相認

我都係毒L

無咩人

我過緊去了

新po留名

感謝渋谷巴 可惜大家都無抽獎運

無計了

應該不了

對redwing 好靚

隻色好正

邊隻色嚟？

今日買咗新皮bandana圈，$180

875黎

色？

我都唔知

如果買埋Varsity Jacket同Biker Jacket，今年應該唔洗再買野

永遠都冇夠呢樣嘢 你睇紅巴

點同紅巴比 當然一見鍾情既都會買，眼鏡都睇緊999.9定YP或者OP

我撐999.9
OP只撐505 & mp2日版
YP 同日版OP差唔多價位 頭大要諗清楚

中金已經有副井戶，加上我覺得肥仔戴中金唔好睇

的確係無唔洗再買野嚟回事，你睇渋谷巴

2大金主

做咩燒咪我 我小薯黎

試下tart果類？

嚟期你日本，尖咀最紅！

位已上

唔關我事嫁

1次6條限

呢一年都就完啦
2019年1月再入過

加幾副眼鏡

童軍仔

師兄請介紹幾間有賣牛仔chore jacket 既鋪頭

6條已經誇 仲要限牛

其實6條唔誇，1個trip去4個県府6間店先誇。

大阪邊到有得賣藍染,舊褸,牛?

好易去姐

係，但假期呢？

我都算係要用筆嘅人，入左個Toy Mccoy 馬皮筆袋

去真係唔難

凜巴：除非唔出店限

幾錢
紅巴有冇玩下鋼筆？

我係鐵騎士，件Barbour已可服役！

諗住邊件biker

$7xxx yen

稱唔上玩，有兩支montblanc 兩支cartier

型！

未接觸過所以唔識

Varsity jacket想買golden bear好耐，但係唔知點入手

我都有支pilot同sailor

店限先岩

但下年三月已經有目標

有支pilot同三文堂好耐冇寫過

可能我唔去呢

凜巴唔入可能性：極低

放假有心情先會拎返起支筆

紅巴以前係咪返銀行

er .... 係 點解嘅問？

中環+西裝+銀行啲b仔夠你咁買法姐

而家唔洗著西裝lu ， 咪又係打份濕9工

得閒去先得

得嘅
執緊行李，十點機

你又飛了

明顯係為左避你

好hurt 咁話我

Orgueil sack jacket
FOB Factory pants
Magnanni loafer
Barbour socks
Filson tote

入面 Orgueil shawl collar work shirt

Orgueil Sack Jacket
Freewheelers Chambray Shirt
Super Cane pants

唔駛hurt,紅巴去完又到你去

係咪moonwatch?

仲係gs隻spring drive gmt咋
方便睇2邊時間
之後想入舊gs或者ks

我今日戴舊GS

我想搵隻方形

BnT Safari
Grana Denim shirt
舊Denime 1920 cut
芬蘭朋友手造鹿皮Viberg Clone

Freewheelers Chambray Shirt好得

有無全圖睇下？

Delay到依家先到，今晚影

我估係著wabash shirt嗰個

個個都追擊我

好後生

不得了

好痴線

正呀

依家13度褸都唔著出去行算
超舒服

開個number黎見我

Brady or Billingham?

Brady黎 今次原本想帶三機四鏡 但真係放唔落

我？ 我好老了

你咁講得罪好多人架

巴打玩咩要三機四鏡？

我最老

我三十幾好

東京？
我上星期去係市區係Tee加件Lee Strom Rider已經夠晒
講緊晚上14, 15度左右

真定假 唔似喎

我虧 tee加件atom Lt

真

唔洗下話
我上去日光就換件Colombia , 因為好大風

夜晚要囉 好凍

原本想拎6x6, 6x7同部Taylor Swift聯名即影即有去
最後冇拎6x6 希望啲紅葉同銀杏生生性性

6x6 仲辛苦過我

i see i see 120巴

我其實唔怕凍 著䄛真係為襯衫

其實135機我常玩啲

我估唔到日本仔 我FD啲日本FD個個都鳩咁薄 問佢地凍唔凍 佢答我好撚凍

我近年都係一機一鏡 + 即影即有。 帶太多機好辛苦

講開Storm Rider
我覺得Vintage既Lee先靚, 洗水色

硬係覺得復刻既少咁D味道

一定係啦

我出左機票12月去高山白川鄉同去新穗高上山頂
諗緊一件tanker/L2b 再加件m65連內膽夠唔夠做

咩女先？

12頭or 尾先？

無事既 我自己怕凍有好多雪山裝

尾 打漏左

我覺得凍唔死，但又唔暖囉

白川鄉仲可以一戰，山頂就

入左2對羊毛chup

唔係去旅行都冇咁好心情

我都入咗兩對

我本身已經有八對 著boot同皮鞋都正

嗱，我見過真人似27/28

係
想買多兩對深色嘅

真人似25-6

好靚

唔洗研究我

點解人地著又型又後生
我著就比fd話啊叔啊伯

最衰香港冇

佢季季唔同色，紋

我去日本唔記得買

點睇我都老過你

下次入

又好似好岩

大阪得好少款揀
東京先多

我好少過大阪

好期待件n1快d黎

東京好易買就真

我次次都去東京

今次都帶左五對

我買開u記

上次帶咗4對
會買上癮

U記衰薄左啲

停不了

厚多少少就好

想入條燈芯絨褲賀下秋冬
諗緊入啡色Orgueil定深藍色Burgus Plus
後者隻色好似比較少見

幾錢到

棉就2000羊，羊毛就2800

一睇就覺好靚
但係香港冇

著牛仔褸都係有啲熱

樂天或者Mr Old，但個季網上賣哂就好少補貨

我今朝著sack jacket上機前都覺有少少熱
好彩自己本身唔易片汗

件野都有少少硬

正常呀 人地二手軟嘅都唔知著左幾多年

等我著多啲先

CHUP好著
見到係幾靚
不過成2000yen對襪唔捨得

平啲咪Ues同a Hope Hemp
但花紋同色就冇CHUP咁多 不過CHUP著耐左橡筋位會鬆得特別厲害 我冇一對唔滑落黎
另外CHUP都算偏長

我有fd新買著住訓

佢都幾痴線

我以為今日會返風
今朝返工拎左件suede harrigton黎著
奶晒野，出晒汗

有無巴打條牛仔褲做舊做得好犀利

仲做係做黃果隻舊

上網買左返黎 先知比想像中仲黃 依家都唔知點襯

笑左
伏到

未試過...

桃果件燈芯絨都唔知幾時先著到

入面係黃色布？ 我有諗過買紫色

煲下醋先

佢似講洗水玩到黃埋

香港應於有排都著唔到

放心 一年實有十日左右 好好珍惜

我見有啲係入面係黃 岀面係正常牛仔色 但色落後啲黃會取代左平時啲白色

拎過日本著

想著得密就要去得密

你好有道理

那有錢呀

就係見著既機會唔多 所以先放左

咁我用廿蚊收你一條店限
之後你咪有錢

唔夠買機票

之前新買條牛都試過著住訓

個個都係咁痴線

好想跟住凜巴店限制霸

大阪落機就做到了

我最多買裇咪洗就著
但件牛／條牛焗到咁 不了

我條條著過一次先拎去洗

下年應該唔去日本住啦
代我制霸埋落去

我唔care 但屋企人成日炸形

我每年都要去 但應該唔過關西

我都係 啲褲成日唔洗

下年係泰國潛水同土耳其熱氣球

我好享受起日本做廢青

啊媽成日想偷牛人洗衣機

橡筋鬆得勁咁不了
我搵緊冇咁易滑落黎嘅襪

一個人我ok 同fd就差啲

咁上面個2個brand啦 我都有入 ok ga

我會自己手洗

我太長過常佢地走先 我就留返起度做廢青

帶我廢

多謝巴打介紹
我搵下邊度有賣先

久唔久浸一浸

最耐試過兩年冇洗
果陣我應該係痴左線

我會忍唔住

取社12月1 good old days market賣嗰件good on sweat shirt好正

A hope hemp 取社有 另外觀塘shake&bake賣既small stone都幾舒服 唔易鬆同埋幾透氣

佢好似住日本

果陣仲要係香港日日著
夏天都照著
可能就係咁搞到兩個前袋穿晒同色落黃黃地

咁條牛仲健在嗎

想問下巴打嘅經驗，買外國網買嘢或喺外國買嘢，Black Friday抵d定Christmas sale抵d

拎左去整

點解呢

我老豆啲Evisu唔點洗但keep得好好

係呀，因為細菌，鹽分會破壞纖維。

補袋？

yes

今次真係full set la ...

好正
我好後悔買咗綠色嘅field bag

~800筆直有冇咩裇衫推介

其實green 都靚，我有刻想買green 架

好得，不得了

我有兩件，FW work shirt 無得輸

綠係靚呀
但係tan真係百搭啲

啱啱訂咗dents peccary gloves,我知喺香港可能冇乜機會用到

點解後悔？

有無巴打著過呢隻 都幾ok

Freewheelers Conductor Jacket
Hellers Cafe HC-3
Red Wing 9060

全部都係有錢人

其實咩post 都係咁，講錶個個ALS.... 講相機個個leica .... 嚟度已經好”健康”

Samurai denim sack jacket
Buaisou indigo dyed tee
Taylor Stitch duck pants
Loake shoes
Filson field bag

呢個牌子如何?
之前買過對Anonymous, 著左半年左右就穿左

嚟度d野貴買平著

條褲幾正

以家想買m43 boots
不過唔知買邊隻牌子好

buzz rickson?
或者等其他ching介紹

John lofgren

我家陣係諗緊buzz rickson 定viberg
不過viberg 自己有兩對所以暫時諗住
睇下仲有冇第d推介

我有諗過呀
但香港邊度有得賣？
想試下

香港好似無

咁睇黎都係buzz 同viberg 2選1

學其他巴打 飛轉日本囉

去過真係返唔到轉頭
已經好耐無係香港買衫

睇黎都係要去採購

Freewheelers 的野真係好毒。

呢件外套都係

咩價位？

Dita同Shuron上網定新黑買會平D 已有Moscot所以唔會買Tart了

幾好架，又唔貴，仲要made in USA .... taylor 而家好多MIC

去緊高円寺
琴日見到filson zipper tote二萬一羊
冇zip一萬八

好似2k7 from BS, 隻黑色應該都會有色落

tan無得輸
小弟用梗small field, 其實都已經幾夠大

有無特價?
印象中日本買filson無特價係貴的

中目黑個度有間filson專門店, 都係去睇野多

已經八五折左

差無幾 睇你有無試岩囉

個個巴打都咁好心機日日襯 我就勁hea

夏天唔著boot同牛
d boot無著成半年

HWdog啲帽真心靚
但我完全唔岩size 入左頂行山款就收工

依家唔玩，一到夏天就唔想玩

開post 2-3日，3xx replies .....

證明多左人留意個post

Unline可以
手腳冰冷嘅有排用

非打手 不過dita咁貴就跟舖買啦
有起事都有人幫

4隻色都有
而家最鍾意係tan色

買咗呢對

差唔多價當然落鋪買啦

最唔靚係navy

我同新黑熟 邊度買都一樣

我無大家咁好恆心 我好hea

凛巴一條限牛已經高下立見

剛下訂了這對，

貨到即影比大家睇

今曰係lowrys fame 買左條超闊腳返唔到轉頭 好想買買

夏天著boots揮手區

我返工成日都著

買，通通都買

香港好少有 日本仔果啲闊到爆

依類我剩係識moonstar

近2年九成時間著boot同皮鞋

我拖鞋為生

正常，香港文化係有咁窄得咁咋

第一條日牛 pherrows 500

放假著好少少 心情都靚啲

我已經有對MoonStar，

想試下第二的牌子

求著下比較感

Pherrow‘s衫褲我覺得同sugar cane一樣最抵玩
相對較易入手

等到貨，要成個月

日牛入門第一件

我就係買Pherrow's

係 但又唔夠日本仔啲super skinny窄

我第一條就桃

想問下大家知唔知Novesta啲鞋香港邊度有得買?

第一條japanblue

Nigel, warehouse, shoes likes pottery

有間係中上環的店有

G字頭，IG出哂名

我就係剛入坑牛仔野 黎緊想睇買牛仔褸 頭先上左take5試左warehouse 幾鐘意

買Type 幾？

Warehouse 都好頂下，我覺得

每reply 一負評個人消失左

你望下人地 得你由頭桃到落尾咋

Navy好普通
Filson好似冇再出深啡色？

Warehouse岩岩出件工人褲好似唔錯

咩係頂？

高級！

我japan blue都有

個worker 好重 好正 warehouse 感覺上

覺得窄易襯啲

我覺得兩樣都好易

應該係type one

識簡岩自己著乜嘅話 窄定闊冇所謂
大佬呀 而家啲人一家上半身爆肌背心加窄牛
一下大肥仔又窄牛 其實好多選擇
何必同自己過唔去

G-yard?

店限得桃啦瓜
其實cm完可唔可以寄埋？
定一定要自己拎

[img][/img]
Jeansda 呢隻好似幾正

店限有買japan blue 有日本地址得

似係 同神台級嘅workware好似有關係

那有地址

This？

應該係gold yard
斷估唔會同workware一樣嘅

咁自己去拎

依招促進日本經濟高呀！

其實peccary皮本身都幾厚下
Lined會有少少難郁

你一講，佢立即負皮俾你睇
不知不覺都第十一個post，多謝紅巴啟發我入坑

Warehouse 偏復刻
鐘意果種style 基本唔會買錯

workware咩問題?

Ok la,戴唔到可以戴住007嗰對先

如果買pherrows, 撞岩smart clothing有特價幾抵

好勁
我有2個已經好夠

估唔到連登有咁高質嘅古著post
幾經辛苦終於開到ac同大家交流學野

呢件桃太郎唔記得買左幾多年，當時日圓高企，Vip價後都要成$3000 ，諗返起都覺得肉赤

唔太清楚唔敢講

係 但佢每款入size好少

係, 所以都係個句, 睇岩就科水

等其他CHING講

平時手洗定機洗?

好正啲紋操到 多啲分享啦巴打

利害 要著幾耐先著到咁靚

香港Real McCoy

睇返舊相，應該2012年尾買落，斷斷續續著左6年，$3000/6年，每年$500，抵著

應該都係洗過兩三次左右，手洗無用洗衣粉

仲有一條豬仔、一條Full Count 覺得操得唔錯，遲下再影相上黎分享

搵到，唔該晒

留名睇圖

見倒桃牛 我又分享下
著左年幾

呢對係幾正
我有黑色嗰對
嚟緊想買對全白帆布高筒

Workware 垃圾 講完

係佢網站落order?

係呀
一係過台灣買

勁靚

無事既 去多啲買多啲

日本經濟靠你地了

個個都桃褸

想買speedmaster125
邊度有信譽好實體店
唔敢上ebay買

淘寶rubbish 扮上菜

歡迎巴！

件桃好好J

hahahah 我無

下身已經睇得岀係型男

邊及得上紅巴咁型

btw .... 係咪有粒花生？ Peanuts & Co ?

係啊，已經俾我撞到花晒

好似幾好J

謝大家欣賞
桃太郎我都係得一件，暫時未試佢嘅牛仔褲

買返粒玩下啦

今年初有機會去岡山児島駅。但無做足功課，山長水遠去到児島先發現好多鋪頭無開，只有大路嘅Big John / Momotaro / Japan Blue等等。當時又對桃太郎嘅児島限定無興趣，只係買左佢嘅mini size版，結果而家心思思又想去買返

係大阪過去?

其實牛仔褲街買野外, 去個個博物館先係重點
不過有D遠

我係係大阪過去，睇黎我蠢左，請教下正路應該邊度過去會好啲？

我自己去過2次都係係岡山過去
如果其他地方過去我就不了
我覺得個度買野差左DD, 大阪仲正

hahahaha Kojima 就係Kojima ... 其實有d 朝聖feel ....

shopping 當然osaka 好。

係, 去過就ok
如果係岡山多數會去, 因為岡山都無咩野行

岡山年咩行，但我好鍾意岡山。 如果要我揀一個日本城市長住，我首選岡山

岡山我覺得唔太鄉下又唔太繁榮
有D細城市真係人都無個

岡山市唔繁榮，但要有嘅都有，天氣好，去阪神廣島都近。大陸人少（相對地）。好好住

我黎緊1月都會係大阪去岡山同倉敷stay 3日
其實坐新幹線都係一個鐘左右
時間可以接受

岡山過去兒島都好似要20分鐘
會係岡山STAY都OK
但如果要兒島來回大阪, 就有D遠

東京去大阪 day trip 我都試過，其實ok

我大阪 倉敷 兒島 日歸都唔趕

我試過岡山day trip去大阪
好驚撘唔到尾班車返岡山
不過坐新幹線真係好舒服

咁我下次會由岡山去喇 上次連倉敷都無時間去

好想去岡山
但係我有錢買野之前係唔會去

其實由高松去都得

好多野想放....

高松去好近。 我估20mins 到

上次就咁行倉敷都ok 唔行outlet就得

有乜放

好多

咩碼

隔咗個海呀。。。。要個幾鐘

要呀
不過我次次去高松都會去次兒島

38

個outlet 仲廢過東涌

buzzrickson n1 size38 $1600 9成新
hellerscafe size36(等於其他品牌38)$1600 9成新
豬仔二代 size38 $1000 9成新
orgueil car coat size36 (等於其他品牌38)$6500 9成新
filson袋 $1600全新
全部都係上年買，全部都好新

唔洗個幾鐘呀？

好想接件hellers cafe..... 可惜36太細

冇計

buzzrickson n1 size38 $1600 9成新
hellerscafe size36(等於其他品牌38)$1500 9成新
豬仔二代 size38 $1000 9成新
orgueil car coat size36 (等於其他品牌38)$5500 9成新
filson袋 $1600全新
全部都係上年買，全部都好新
tg jamjimmmm

豬仔 38 有冇measurement?

我上次levis都執得幾開心

日本嘅Levis sohp係咪正過香港好多架？我去日本時無入過levis睇

outlet先入去睇 真係幾平
買2送1 我買條短牛先1500羊

日本d outlet我覺得個個都差唔多
係大同細既分別

全部都好野可惜size太細

件豬仔
不過唔知啱唔啱碼
我著豬仔件storm rider 都係38

襯牛皮帶有冇介紹

全身好似得件牛褸係啱呢度style

哇 巴打你好凍呀？

邊度買桃太郎會平?

呢件桃褸好型
不過我瘦L carry 唔起

咁又真係好抵啵

件黑牌wrangler 到手
胸位好窄
膊同袖都岩

$27000Yen唔算貴，不過真係好難carry ，有啲似疆屍衫

我都睇中一件，幾靚，雖然望落無乜桃嘅特色

我早幾日去兒島都買咗呢條桃
仲買咗幾條鯊魚

ho cute wor

7撚到

有興趣

endclothing 全網8折

Barbour擋雨真係一流

嚟樣真

我都無買
岩岩訓醒
我見個個巴打都話大阪去kojima好遠
但我先覺得都ok la
可能我成日坐遠車 所以無咩野

我覺得幾好睇

我自己就幾中意soulive
但好貴

凍呀

靚喎

你其實住邊咁凍

而款配牛好三不象feel 有少少兩頭唔到岸
但唔算柒

睇下點襯
我覺得當overcoat咁襯西裝
或者chinos加boots都幾型

前提係要著果個夠高大大隻

最後個句完全駁唔到

buzzrickson n1 size38 $1600 9成新
hellerscafe size36(等於其他品牌38)$1500 9成新
豬仔二代 size38 $1000 9成新
orgueil car coat size36 (等於其他品牌38)$5500 9成新
tricker's UK7.5 $1700 9成新
filson袋 $1600全新

全部都係上年買，全部都好新
tg jamjimmmm

Buzz N-1抵玩

升級freewheelers先放

170cm 60kg
N1 size38 會唔會太大件

會呀

想請各位幫幫眼，早兩日入左呢件桃嘅刺し子vest。返到屋企試真啲先發覺cutting好似怪怪地 件vest兩邊膊頭好似縮左入去咁，唔知大家點睇？

我覺得正常

謝謝解答

Thanks ，第一次買，唔清楚Vest嘅cutting係點

依件正，我都想買

一直想搵呢啲圖案嘅Vest，咁岩桃太郎出呢件可以玩埋色落，價錢唔算太貴。不過左右兩邊個圖案可以再大啲就好

其實我最想買Ortega’s chinayo vest ，但價錢要成HK$4000 ，已經可以買到一件厚褸了。

唔知呢件點睇，舊布造，先2萬5yen

我覺得實物上身無佢相咁好睇
原本都有諗過買呢件

名古屋
病病地著多啲好

依句真 著到熱好過涷到病

花巧得滯

應該係我唔識襯
睇IG架仔著得好好睇

唔試下centinela？

未了解過呢個牌子，咩價位左右？

熱死呀cfu

我仲係咁著

新界堅係涼

我都新界

大家體質唔同

Barbour beacons
Pure Blue Japan jeans
Dunhill country boots

我上身好怕凍 腳無咩反應

我怕凍多過怕熱，有次係東京得2度左右，我要著打底長褲係牛仔褲入面，先叫勉強頂得住

我上箱根-6度 短衫短褲影星 頂到半個鐘就要入返室内 我好怕熱

高腰原色牛可以落吊帶
有無乜好介紹？

堅 咁你應該無點考慮買N-1呢啲厚褸？可以慳唔少

有呀 咁我熱少少都ok既

LVC 33501
Warehouse dd1004xx
The rising sun
Belafonte Ragtime

闊？

唔窄
自己睇measurements

就黎入冬，睇定款買定傍身

Belafonte不了

點解

不知幾正

Belafonte d褲。。。
要著大一個size先有闊個感覺
at least佢以前嗰d係

呢兩三年啲款正常返晒啦 仲要好毒 香港好難搵啲咁嘅cutting
Take5全部入修腳

去日本睇下先
香港不了

BS同Take 5都係太保守
FW d breeches咁正都好似唔見佢入過

而家著完偏闊直腳都著唔返修腳了

我都係，著過一次真係返唔轉頭

我返工會著修腳，始終闊腳太hea ....

weekend 就超闊

我覺得年紀愈大就愈接受,到闊

爽過47501

Muji stripe shirt
Vintage p41
Gramicci pants
Nb1400sb

我都有呢個filson

真係好闊下

1920 cut 闊過 1933

有無人知香港 Baracuta G9 賣緊幾錢？
Black Friday 唔知網上有無特價呢

另外有咩牌子Chino好推介？

之前啲post好似話觀塘Jo Suxxx 有discount
尖沙咀伏鋪housxx就3180

全部都入窄野
闊嘅 model 全部要訂，又無得試
反正都無得試我不如上網買，仲平

Pendleton wool herringbone shirt
Burgus Plus herringbone pants

早幾年買落，應該唔過2千
連運費
係官網訂

係，因為小朋友俾slim = 型教壞左。

Selfridges 做Ashby $1700 折。

Thanks Ching , 剛剛上左官網睇，有幾件都岩心水，睇黎要拎件桃Vest返去換其他桃產品了

END $1775 都買到件Bedale

係1700 八折。 即係$13xx 一件Ashby

又諗起tst 黑店賣 $3k

得番大同加大碼

新加入#
Snow Peak Takibi Coverall
Nigel Cabourn British Army Pant
Red Wing 9111

歡迎。 我係snow peak die hard 粉

我179 cm 78kg classic bedale 著 36碼
利申：膊頭唔橫但腰粗有腩

有得換嫁咩

Take 5買，應該可以一星期內換？

未試過起take 5買

邊度買會平啲?

日本

去試咗size先

如果羊貴嘅話 take5 vip就差唔多一樣
冇vip就肯定take5貴
不過take5真心小款

日本咩款都有 利申 0105 0705 0805 0905都有

呢件桃VEST TAKE 5 標價$1900 /Vip $1520
上網睇過官網連稅$21600*0.07=HK$1512

其實不vip差無幾

不過問心係香港第一次買想試又想揀下真係得take5
鬼叫市場細 香港只容得下fast fashion

嘩 我屌
去岡山站訂制條限 佢同我講2個月先到
點知今曰就收到了
個盒仲好型

carhartt jacket
pherrows500
paraboot
屋企人偷影 所以得側面

如果本身無Vip就未必買了

我上次買左兩條先vip
修0306勁窄

如果知道自己黎會儲去日本，都會忍忍手留返係日本先買，始終係日本購物真係好好服務

個盒好正，求開箱

個盒起我日本fd屋企

有朋友代收真係好

1月先過去攞 再去aioyama同koenji拎多兩條

岩啊 忍到手咪忍下 好似凜巴咁一去就掃

公平咩

我想3月又去呀！！！

唔好成日講去日本 我定力好差

再去多東京就可了 但好掛住japan blue啲靚女 Osaka mamataro 條女 我女女話好靚

可以唔好放閃嘛？
Btw冬天嘅日本妹另有一番味道

有日本妹services

早十年八年前，Uwants牛版百花齊放，日日都有人開post分享自己操牛嘅進度。當時睇得多就中左毒，比人洗腦洗到要買日牛+First arrow+Redmoon呢三寶，就膽粗粗上Take 5 (當時仲係舊鋪，Take5隔離係賣Sex Toys) , 買左條豬仔106 同一個redmoon腰包仔就做左Vip . 仲好記得頭幾次入Take5係勁驚勁淆，當時岩岩出黎做野無耐，未試過睇啲千幾二千嘅衫褲

東京九成九仔

我聽講以前香討好多人傾

係日本買係會鬆手啲，一個唔覺意就洗突左
不過我去親東京都好少時間去睇，因我去親都係主力去排Goros,排完或者當日排唔到先走去行街，上野真係燒笑一流嘅地方

無放
kojima japan blue有個又係好靚女
我fd試件褸條女講左句格好いい 就買左了

係燒錢嘅好地方

nonono 桃間間都有女
japan blue兩間都有 仲有個大陸妹

其實我買野好憎人sale 基本上行街睇岩都唔會即刻試住
始終日本人太有熱誠同禮貌

koenji都係

多謝巴打提點endclothing有減

不過我唔理你地話咩冇50年歷史唔準著、Fit 身唔準著，照買本身已經係slim D 嘅Ashby 仲要XS 都係slim cut 好睇好多 冇咁薯仔

反而我係東京依兩間都冇去

個靚女親自幫你著件褸
我都唔執輸買左條褲 佢幫我改

喜歡就好

有限買呀 cfu

不要再說了 這些機會不是屬於我的

我跟住三日都未必有時間啦
一日做代購掃貨 一日去影紅頁
成個喼已經4件superme

superme好彩從來唔買

幫屋企人買，成日比人話廿歲仔著到啊叔咁
叫我入返件logo tee

比我我一定said no

所以我都係代買就算 屌見過件垃圾洗完一次起毛粒

tee我著開u記

條女係幾靚
不過好瘦

又3條女喎

tee 我著warehouse，豬同pherrows.....

個個都有女serve 我去就得三條棍 攰視呀!

tee我成日揹斜咩袋後面好易起毛料 成日都要換

我都長揹單肩袋 但又冇乜野

tee 我一定要厚身。 pherrow, 豬真係幾好，著去耐，洗好多次都唔”wear”

Agger 其實U記薄到洗幾次已經透透地

見街有人著superme，每次都笑而不語

著U記，even G2000，起碼係將價就貨，只係價廉物不美，一分錢一分貨

superme就係貴價買垃圾

我都有買啲貴既

有女睇 冇女serve
得條棍serve我

享受最高 凜巴
正常發揮 A巴
最低 錯哂

印象中係咪pherrow’s 豬仔都係得圓領

小弟第一條日本係mk既jeans house 度買

t5以前CWB都有分店, 我記得我有次上去問佢有無red wing賣, 佢叫我去IT度買

我買開japan blue

女女service爽好多

係日本最怕比佢sale, 因為佢UP一秋日文唔知講咩

印象中上野有間同埋東京既real mccoy既店員英文比較好
東京real mccoy仲試過有西人店員添

應該真係好耐之前，因為我第一次聽Take5有分店

如果你係香港出街比人打 可能係我黎

呢個笑左 red wing真係好撚貴

有10幾年了
我仲記得係cwb邊度

識小小 好想學但未肯報

而家t5終於有red wing賣

當年買好似1800, 都十幾年前了

你要試下yo下啲女麻 japan blue啲女女英文好好

成日型住識日文會聽到佢點小你係背後

我未試過

我學緊 但bb仔都叻過我 我日本fd成日笑鳩我講錯

日本人又唔會嘅 反而讃你讚到over哂姐

但9成係假

好好心機 咁介紹 著條褲會幫你睇岩唔岩身

係香港學？
以前學哂基本音同寫就收皮
而家剩係識極普通會話

巴打 你鐘意就得啦
下下太在意人地點睇會著得唔開心

又有時候影下相分享下，小弟第二條日牛Full Count ，當時揀牛仔褲一睇價錢二睇袋花，當時係The Flat Head同Full Count之間考慮，最後揀左佢。佢嘅布料冇咁實淨，你見到我條褲都穿左好多窿同埋好多地方修補過，甚至連袋花車線都甩晒咁滯。但就充滿著用痕跡 ，而家Take 5無再代理呢個牌子實在有點可惜

係呀 會話唔夠打 睇就好多都睇得明

我有real mccoy同toy mccoy tee
2個牌子都唔錯

可唔可以帶隊教yo
A1單身狗表示有心無力

好多見女店員
下次見到試下先

巴打著左幾耐 好靚

邊間 想報日經

我估十年八年

你問佢野就會service你 日本妹外國人好易yo

下次請早

應該著左2-3年左右，當年太過狂熱，返工又可以自己衫，所以經常都著。而家就無咁好心機了，況且經常著同一條褲返工會比同事係背後講閒話

不過手機影相測光未必準確，實物可能無咁淺色

Take 5 無分店，只係舊舖係銅鑼灣，之後搬左去tst

真心推介，唔好去日經同第一日語，去呢間

謝謝解答，我想比正評但錯手篤左負皮，唔好意思

hahahaha 無所謂，巴打唔知嚟個post 有人每個comment 都負皮？ 佢已經負皮左成萬個comments

依間我有望 上堂時間其實幾夾我

人地好好恆心㗎

2來因為呢家野始終都算比較高消費

我試過買完一堆衫SEND比朋友睇, 同佢講完價錢, 佢以為我講梗yen

唔該紅既解釋返
小弟一直以為T5係TST所以下意識覺得CWB是分店

我都係日經

N5班？

笑左

其實呢間我以前有上過，先生真係堅好，唔係死讀書個種教學，學嘅係聽說技巧而唔係純粹為左考N12345，佢甚至有出過旅遊會話班。不過自己衰半途而廢 而家想重新返去再讀都怕唔好意思

謝謝，但唔好射落黎

係呀

成萬個負皮

好有心機 我都想咁淺色

如果有人一齊上其實好啲 一條友好易自己收自己皮

呢樣真，好易無心機想放棄

我都想上下其他 日經真係幾慢下

你買左咁多條限牛，好難專一去操好一兩條
其實呢條Fc已經開始唔岩著，我第一條日牛而家直頭著唔落

應該1月開始報

點解慢呢...因為有得用持續進修基金，我成日覺得佢地會拖慢黎教，反正收政府錢

咁你又好岩既

我好懶成日唔温書

其實牛一多就預左操唔哂

逼自己電話語言轉日文囉

闊腳好難操到有貓鬚

但睇既野都係中文

可預不可求

多少都有影響嘅

同我一個月到就洗

平常心著啦

闊腳係難操啲？
我買左japanblue最闊個條 都唔見效

所以以前買兩條同時操，輪流替換。但而家日牛愈出愈高質，又愈黎愈捨得洗錢去買，結果就...

我都有條

順其自然

加油，我而家都係隨心著隨心洗

日本連住著左16日都係拎去洗

多褲咪轉玩衫

Farfetch black friday extra 10% off

入左對church’s $連運$29xx

紅巴又出蕉

未見3字唔係幾抵屌咩？

連運唔過又真係幾吸引

差啲買咗Freewheelers / jelado 件type 1

點件係差d

一嚟係價錢問題
二嚟係諗緊買邊件好

仲有件gold miner

hahahah 我鍾意jelado 多d 因為個pocket 無flap

gold miner 啡色先靚。 藍色怪怪地

啡色好正

啱啱件jelado得S
著落太fit
入面著厚少少都唔得

OOTD
Indigo chore jacket
Gap 洗水chino
Alden tanker

衫有排玩...又襟著

對Alden 好正
我都想買 但好貴

買少兩三條店限都買到啦

我hea啲
桃牛仔褸
u記tee
japan Blue 褲
鞋就拖鞋

咁我會買兩條限

但衫可以日日換

店限係佢條命

alden成6000幾 唔捨得入
我應該買返loaker or berwick

Alden shell質感無與倫比呀

我都知 但好撚貴呀

一對Alden我都應該會入嘅

儲起買一對啦
利申 得一對Shell，其餘Suede，重要半價買

邊度半價

有時有D鋪清貨會有，咁岩執過一對Suede半價，一對Suede七折

我會用一半多啲黎買Redwing 9268

真係值得買一對
不過買完一對就會諗住買多幾對

香港好似好少地放賣Alden

美國買多

但點試碼

我始終鍾情英國鞋。 情意結

要試架咩？

要呀 我買對對都唔同碼

大路last香港都有

我見觀塘果邊有

買耐左就知
第一對要平咪Winter Sale去代理買，搵到Barrie/Leydon兩個碼，基本上夠做啦

hahahah 我online 買過N 對，從來唔試

我幾中意佢對norwegian front blucher

如果買細左呢

Barrie一般人都係跟RedWing碼，或者Trickers 4444加一號

我最驚夾腳 我本身腳掌闊

所以去試左先啦，代理依家跟足美國價啦

除左觀豪仲有邊間抵

置地

應該買皮鞋有邊幾間 新界牛屎佬騎開牛

country 點解唔買trickers 買church呀?

我好奇怪咁特別中意啲直間既野

我幾對都係aberdeen

trickers 隻色無咁靚呀， 特價無咩選擇

我都係上網買
我boot一般著us 8.5
我去landmark度腳， 佢度我7.5 , 但無貨最尾無係佢度買
之後我買左對us9 既403 都岩著
之後再online買多馬pat, 個size就跟403

ues既flannel shirt 真係唔錯！厚身 又有質素

一步到位

樂天free tax 又有1500 yen 折扣

我買berwick loafer 就8 但red wing 8.5

我覺得boot買大dd都ok
可以加鞋墊或者"速"梗d條鞋帶

都岩 去試下咪得

總共加哂幾錢hk 阿？

是日返工裝
Orgueil Denim Sack Jacket
Orgueil Classic Low Trousers

同事都讚件sack jacket 正
Orgueil 真心冇得輸

連埋ship 1200hkd

巴打們有冇type1推介？

咦 而家end clothing做緊promotion? 啱啱想click入去睇下 checkout有discount

8折緊

Black Fri有咩網站買牛有折呀

入左件Belafonte燈芯絨sports jacket 正到不得了

巴打直接係官網買定點

Nwworks

有冇巴打聽過John Partridge呢個牌子?佢件LANDOWNER UNISEX WAX WALKING JACKET同Barbour件bedale一模一樣

佢仲要標榜Made in England又有隻金鳥襟我，好好J

想買皮鞋 睇下邊間有平

講樣無聊野，有玩開RDR2 嘅巴一定知嚟本係咩。 就係1897年嘅復刻Sears & Roebuck 嘅catalogue

入面可以睇到好多workwear, 飾品當年嘅款式同售價。 幾得意。

呢件桃好好J , 有無巴打買左?好唔好著？

幾正！

嘩！呢本野正

好 唔該巴打

紅巴同毛巴都正面評價 ，似乎將件Vest換呢件好似諗得過，因為外套實用性應該大過Vest

如果講實用性我覺得vest 都好大，可穿外，穿中間做layer, 加暖。 好好用。

再著返件1930 Workshirt copy ，無Contrast stitching真係幾怪

係邊度搵到本嘢

博客來

Filson Ranch Jacket
Blue Trick Sashiko vest
Pherrow’s tee
Warehouse Painter pants
Dr Martens

實物真係正

加埋Vest多層次

想買有冇著開barbour ashby既巴打？ 如果166cm 60kg到，著XS會唔會都太闊身

180 71kg 著m岩岩好

件 Sack Jacket 我著左一年

真係好正！

我著緊 Freewheelers，都幾貴

可以試下Warehouse，桃，TCB

我今年先買。 遲左成年 orgueil 3大神物之一。

不過之後我又入左武士sack jacket... 都係好正。

條褲正
我有條短既

尋日又試多次件sack
搞到我又有入手嘅衝動

係!

洗多幾次水，Ｄ邊位甩色就無咁怪

你而家唔買，之後熱番，最後下年先買，結果玩少左成年，個心law law luen ..... 我最明白

試完仲忍列唔即刻入
巴打好野

冇錢啦
去完日本燒咗好多錢

巴打點睇 Freewheelers件 Bridgeport hunting coat?
會唔會好厚好暖

同埋有好多嘢都想入，件件試完都入就破產

咁就下年請早啦

動力黎㗎

都係
試完Freewheelers嘅嘢
又真係返唔到轉頭
毒性超強

同自己講要入哂所有野佢!

我得169但72kg做gym肥仔 點算

好厚，有d 兵馬傭feel

我都有做gym 手臂位都唔算鬆 但你著m可能有機會太長身 出去試下喇！

我有件vest, 真係好厚好暖，但同時都好硬 好似避彈衣咁
佢黎件Coat 應該都幾難活動下

著過上身 好暖身同埋好撚硬 無乜幾可要著/想著 同埋肥仔著beach只會更顯肥

我見上網買碼數有時又用s,m,l呢d. 有時又34，36，38呢d。都唔知點對應

係毒性超強，佢啲褲都好好J

笑咗
咁唔買了
過多排入件type 1算

邊度有得試

我買開L 碼

小第新野

呢件sack jacket 我諗係orgueil 最值得買果樣野

我都想入 但好貴呀！！！

我諗住入二手算

睇睇下 japan blue真係幾平下

屌好後悔冇戴手套
而家真係冷手打個熱飛機

條褲都係hellers cafe最正個條

美國有間鋪Alden又有折，有興趣就快手

係呀好正 聽bs店長話舊版厚身啲同果粒感強啲 咁岩有我size 就買左

條hellers cafe 又係試左就比錢...就黎要食樹皮

褲又唔係好覺 太多窄腳修腳 好無feel

好彩自己無著開呢種外套，唔使跌錢

個個都講到好正咁，睇下有無機會入埋呢件

本身我都冇著 上網見完圖試完就即入埋

有feel 好撚正

其毒無比

有無seed

竟然係修腳
遲下試下先

揾唔到既

Freewheelers 的野比人的感覺好普通
但所有用料同造工就最頂級

我有件牛褸type 1 和 1951 601xx
絕對有呢個感覺

Okayama denim 8折喎

冇下限？

呢度係咪有巴打有LL bean boots?
上網睇到好亂 唔知買咩size

一啲都唔普通
件type 1真係

或者咁講，第一眼以印象計最深一定唔係Freewheelers
但到你入坑愈深，你會愈發現佢有幾咁好J

我反而鍾意orgueil, heller cafe 多d

FW 係好，但我又唔會覺得佢係頂

頂唔頂睇個人啦
始終orgueil，freewheelers同其他都各有定位
我個人都買orgueil多 一䄛三裇一褲
Freewheelers兩件衫而己
反而覺得正嘅桃啊japan blue之類又未入過

都係嘅，鍾意就得。

我都係Orgueil 最多，3褸2裇1褲

你一講褸我又諗起件牛sack

下件就入件sack玩下

我就係有件classic先忍到唔入牛

正嘅話
同一個款入兩件有咩問題

魔鬼

Orgueil 我都喜歡
有1褸1背心3恤2褲

Orgueil係太易入口，唔覺唔覺就幾件

我有買, alden barrie 7.5D, LL bean boots US7 可以著厚襪

B10 好正

請問各位點樣清潔新買嘅vintage衫褲？我通常都只係過清水，但始終感覺吾太乾淨

啲po 好拿煩日日頂頂頂

濕得既我會用清水加滴露

你準備好了嗎？

Thanks, 咁我都試下用滴露先
其他嘅就會乾洗嗎？

濕唔濕得我都清水加滴露

condition ok 全棉 個人會機洗
有可能爛/特別情況先水浸
全部用洗衣液
其他乾洗

肥仔

褲摺左2摺？

係呀，要改

成日覺得一兩摺就好大嚿，有2條仲未拎去nwworks改

點先做到bs VIP？VIP 下下都八折…新手想入件sack jacket or有無其他舖suggest？

Thanks
我都有對nst Barrie 7.5
咁應該us7 都岩
差d入左us8

FW最正嗰堆BS都無入，鍾意復古電單車應該會鍾意FW。
尤其FW既leather togs系列真係好撚正

買三千蚊野
好易達成

咁係咪即刻有折？定下次起先有折？

之前巴打話3000之外嗰啲*0.8咁樣
姐係你買4000，條數咁3000+1000*0.8咁計
但係我唔sure

係
頭3000唔計折

唔該樓上幾位。咁除左BS，有無其他地方抵買啲？online store有無介紹？

你本身有冇睇中咩brand先？
大路都係樂天架嗱

個啲真心那有錢

巴打件褸咩牌子？

70-80年代Filson

Orgueil 件深灰色sack jacket 都好好襯

著到幾時先會甩色

識貨呀 你果種褲我都想買條 但揾唔到

好貴

想要jelado件vest
Bs應該冇入

係咪Salem Vest

係
Ig成日洗版
連續幾星期都上唔到bs睇

呢件正啊

襯埋佢件冷外套

Black Friday 有冇咩網買牛抵

覺得好正 但自己太怕熱

呢排日日上y拍ebay覺得慳左好多

Orgueil sack jacket

香港嘅話都係bs la .....

Cultizm

Warehouse Unique Pocket Duck Coverall
豬Wabash Vest
Hellers Cafe HC-3
Red Wing 9060

巴打件coverall 有無全圖睇下 買左大約幾錢？

學古著教父Nostalgia摺五次

借member啦

不了 carry唔到

BS vip 好似同 Take 5 Vip係通用？
如果本身無Vip，而你想買個件野咁岩係$3000左右，就直接買做左VIP先

但如果你本身無VIP. 但睇中一件正價成$6-7000嘅野，咁我都覺得寧願係度問提借VIP買左先

原來淨係摺一次都得

好爆

岩啊，你等得嘅我下星期六日off
再唔係大把巴打有

請問係邊度

Nigel d野得唔得的?

買左條褲, 第2次著已經爛左有個細洞
mij的.... 而家fb pm問梗佢

平喎, 10幾年前個價

軍褲來, 唔知咩MODEL
我都係第1次買佢D野

係富袋個位爆線, 我都唔為意原來個個位爆線會有有個細洞穿左

買過咁多日牌, 今次真係最差

日製英製好得，支製狗也不屌

想問如果睇中某啲桃products但T5無入，可唔可以叫佢地幫手入
因為我知fa佢地會幫手入啲官網有嘅款

我有件桃既shirt衫都OK

不如自己樂天訂?

今次日製中伏

因為我有vip嘅，樂天訂我揾唔到邊間有得退税又要運費感覺好似貴啲

呢口價可以 啦

應該可以比錢落訂

應該得架，不過無得試囉
之前問過佢地有冇桃嘅闊 model 牛，佢地話唔會入貨不過可以幫手訂

換個原裝底都七舊，呢個價粗著真係

我估我唔會再買red wing ... 我會幫我嚟對廿年古董換底再換底。

條Unbranded UB222依家變左緊身

揾日試吓去問先

Fb直接pm佢地問啦

依我問過經驗，官方冇下架嘅正常可以訂
雖然我冇訂到

著耐左係唔同啲

呢堆之前明記八舊

Unbranded 201係我咁多條之中最啱身嘅牛
不過舊年已經退役 春袋難得太犀利再補唔到

3位數買到嘅Redwing

大阪邊到有古著藍染牛仔買？

只要著到佢啲皮變軟身、捱過佢刮腳個段日子，其實RedWing好好著，仲愈著愈有咪味道

佢地好似有0905

問左Take5呢件現貨得返36 ， 又唔想等太耐所以無問可唔可以訂購其他碼，件桃Vest都係留返自己著啦

無啦
淨係活動先入左幾條有特別袋花，賣晒了

我入左一條

Apolis chore jacket?

落樓下食飯，第一次著件Soulive Noragi

條褲咩黎

一條係日本買Hk$1xx 嘅平褲。

樂天

羊毛牛仔褸駛唔駛大一個碼

換走原裝底係咪會輕好多

邊款毛？ 如果係香港著，基本上入面只會係一件薄tee ... 我覺得唔洗特別買大。

第一件 thx 巴打

係

最緊要膊頭位岩身，我覺我唔做買大，fit size就好

重有胸位

紅巴有冇入oldsoilism條燈籠褲，好厚料
但佢賣埋就唔再做

mo wor 之前買個條手帶，對個brand 幾有好感

印象中佢good old days都有參展
啲野都唔差 我就係入左條褲

香港邊到有呢d褲賣

想拎件法軍褸俾老土畫

真心形棍
不過要睇你捨唔捨得俾衫佢畫

有冇巴打會特登避開最濫嗰啲款式？

好似呢幾年好興MA1, 我會特登去買CVC (80年代GI貨）

軍褸多數去旅行時搵啲少見嘅款
好似下面呢一件淨係知道係1988年法國製造 材料同埋剪裁都一流
但網上真係搵唔到型號名

頭先上左旺角overlander諗住睇下goretex風褸
點知發現佢地都有flison賣 仲咁岩有減價

hahahaha 有無入？

無樓主咁多彈藥

利申 有一個

東京，一陣比名同地址
仲有另一件，但我都係入左上面嗰件

正喎！ 色幾靚

有
Cwu45

好喜歡B3 B15A, 但始終香港無咩機會著到

其實人地仲有雙排扭款，長款同deadstock
但第一件爛到我忍唔到手

日本買 底好多

呢條我覺得最有feel

我覺得法工deadstock 一d都唔靚。 一定要faded 先好睇

圓一 25000羊
圖二 45000羊

我另外入左條1940 deadstock黑色燈芯絨褲
法工深淺色真係2樣野黎

竟然有patch 平一半

可能真心爛
其實影唔到條領，成條領接近再補過

我鐘意有patch 多啲，無patch 我鐘意深色啲

一陣補圖!

嗚呀，呢度啲巴打好有愛 有需要我會再求救！先感謝各位英雄相助

唔該哂

買完人地係包返好再入袋俾我
我算一次去古著店係乜味都冇，因為無論used定deadstock，老闆娘都已經洗過一次
強力推介鍾意法工，work pants嘅巴打黎東京一定要去行下
買完野老闆娘仲送左幾張postcard同粒糖過我
地址上圖有
Ig: mindbendersandclassics

入口極唔起眼，6樓

日本好多正野都要搵，但其實咁睇，我覺得兩件色有啲近似

似 差左另一件極少爛
只係補左幾針同零拼布

如果早 d Post咪好,依加endclothing訂咗,入面仲要轉咗新tag

我自己睇開都係補貴啲，自己鐘意就得!

上次先葡萄完紅巴